Bmw x1 耗油

以前100公里少過10L
最近幾次要成13L
通常有咩問題？
係咪要返去maintenance?

好大咬 塞多左車？ 大油左？

冇呀
都係正常咁渣

都係行嗰幾條路

係咪要返廠check吓

呔氣夠唔夠？

火咀夠期？
偈油夠期？
風格夠期？

以前係幾多年前?

幾個月
一個月入一兩次油

諗住返去check吓
不過可能幾日冇車用

如果里數高車齡大
買支STP 5號仔 試下

O2 sensor 唔準？

maf sensor？

屌琴日無叫師父洗埋